有玩cosplay巴絲打入一入嚟

小弟新手coser ，準備出2月c3.......打算依家搵吓有無啲Cosplay嘅WhatsApp群，大家交流吓
想睇下有冇

1 key lm

我都諗住新手出，雖然我好老
我啲 friend 同我講話如果新出嘅話最好唔好出得咁大住先 (cw/c3/rg...)
我諗緊，唔知你點，當參考

lm

有個telegram 群

搵唔返求 add 轉左ID

你哋coser 冇用WhatsApp架咩？

你之前有入？

之前 google form 有俾 ID 但係個 ID 係舊嗰個嚟

lm學嘢

cosplay 都有得學咩???

直接化狀，換衫得啦

我 cosplay開 Bane

化妝極難

搵身邊既女仔幫你

攝入嚟學野

貴圈真亂

求add
利申有去poly event

跟團出啦,自己整衫定訂衫?

搵緊身邊嘅男仔

居然